「涉嫌發布煽動文字 」據悉警方國安處拘捕譚得志

無綫新聞 - 據悉警方國安處拘捕譚得志 涉嫌發布煽動文字

文字獄

TVB

連燈仔叫人學快必送頭？又話街站冇事

快必追訴力要推上twitter

大家肯推 Twitter救人未

拋磚引玉，要再一次全世界見到